比警察查牌真係好冇癮

鑊鑊出親街都被差佬豆
最難頂唔係鋪鋪比佢地截
而係次次都比周圍既途人望住哂
心諗: 呢條友樣衰衰一定犯咩事

所以我愈來愈對d差佬反感, 而家肥矮柒毒得罪你? 真係罪犯邊有今易比你捉到呀, 隨街走搏捉? 淨係搵d一等良民開刀, 睇野真係膚淺!

查牌同比龜逗係兩樣野嚟